男朋友唔肯去我屋企拜年

男朋友唔肯去我屋企拜年
話個個都唔識會好慘
跟住大年初一同同事上屋企打麻雀
年三十晚話行年宵
點知叫埋佢一家大細
我老遠搭車去
一兩個鐘行完佢地就走左
點解要咁？

你免費雞黎

佢係咪真係咁諗

係

開心下咪算囉

同屋企人定加埋成班親戚先
如果第一次去就成班三姑六婆又真係會抗拒
如果只係同世伯伯母兄弟姊妹都唔肯就食屎啦

我老豆老母細佬炸

我呀媽年三十晚話煮湯圓比佢食
佢都唔肯

你都唔想陪佢屋企人
點解要佢陪你屋企人？

拍咗幾耐拖先

佢講左兩個人行 點知就全家
我見過佢屋企人好多次
但佢一次都冇見過

4年幾

飛左佢啦，我同女朋友拍左一年已經上佢屋企拜年，你而家個個難聽啲當你免費雞

4年幾都唔去真係飛咗去

幾大呀

痴線4年幾都咁唔撚識做
你條仔垃圾黎？怕乜尻？

19

佢21

算鳩數啦呢啲男人 拖住你架咋

個個唔識會好慘根本唔成至由
你從來唔去見又點撚樣識
樓主試下咁同佢講再邀請多次
仲係唔肯你就認真諗下佢係咪真心

跟我啦
我去你屋企拜年

群腳仔無誤

收皮啦 狗公

其實你男朋友點諗你應該俾我地更清楚啊，係唔係份人怕醜應該你先會清楚。
不過如果係我女朋友叫我拓塔我都拓